{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "CS 프리미어 호텔"
    },
    "text": "安養芸術公園と冠岳山の景観を眺望できるホテルです。 客室は広くて環境に優しく、洗練されたインテリアで快適さを感じることができます。 体育館、ビジネスコーナー、コインランドリー、生活必需品の自動販売機などがあり、便利にご利用いただけます。 全客室数は157室で、近くには1号線冠岳駅があります。 韓国語を支援する案内も可能です。 訪問者のレビューを見ると、このホテルは安養遊園地の近くに位置していてきれいで静かだという評価があります。 サービスも親切で価格帯もリーズナブルだそうです。 ベッドは少しオールドですが、低価格で利用しやすいといえます。 しかし、バスルームの清潔状態は少し不足しており、窓の外は少しうるさいかもしれません。 全般的にはすっきりとしたビジネスホテルの雰囲気で、近くに行くことがあればおすすめの宿です。 値段が安くて場所もいいのですが、客室の清潔状態はよくなく、寝具類や設備の状態も少し古いように見えます。 カビのある部屋もあり得ますし、蚊やゴキブリのような虫も発見できます。 しかし、従業員は親切で駐車も便利で、寝床は快適だという点もあります。 宿泊施設を選択する際、清潔度を考慮してみることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルは安養芸術公園と冠岳山の景観を眺望できる立地です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は広くて環境に優しく、洗練されたインテリアで快適さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには体育館、ビジネスコーナー、コインランドリー、自動販売機などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには1号線冠岳駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは韓国語を支援していますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは韓国語を支援する案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、このホテルは安養遊園地の近くに位置していてきれいで静かだという評価があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "このホテルの価格帯はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "ベッドは少しオールドですが、バスルームの清潔状態は少し不足しており、窓の外は少しうるさいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "従業員は親切です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネス利用に適していますか？",
            "answer": "全般的にはすっきりとしたビジネスホテルの雰囲気で、近くに行くことがあればおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの清潔度はどうですか？",
            "answer": "値段が安くて場所もいいのですが、客室の清潔状態はよくなく、寝具類や設備の状態も少し古いように見えます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは虫がいることがありますか？",
            "answer": "カビのある部屋もあり得ますし、蚊やゴキブリのような虫も発見できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの寝床は快適ですか？",
            "answer": "寝床は快適です。"
        },
        {
            "question": "このホテルを選ぶ際に考慮すべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設を選択する際、清潔度を考慮してみることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 563
    }
}